日日都有分手念頭

一齊左半個月，第2個禮拜已經冇左熱戀期，罵交都罵左幾次，佢都唔同頭一個禮拜咁咁痴我咁chur我，原因可能係佢忙掛，聊天對話只餘下冷冰冰的報備同交代或者佢工作上的煩事同我呻，但當我send返自己日常相，佢唔會覆返我，講其他野。

但當出到黎又冇咩野，起碼我係感受到佢仲中意我。

但一分開我就感受不到了。我覺得自己同單身冇分別，好似只係多左個名義上既男朋友，佢得閒先出黎同你玩下咁。

Same here
我諗起都覺得好煩
最後決定咩都唔諗
由佢啦 睇緣分啦
最緊要自己開心

其實我有同佢講過，但佢好似唔覺有咩問題，仲問我咁樣唔係幾好咩。

多啲做愛

分啦屌

隻豬仲係到佢有提出好多次 但我未ready好

半個月提出好多次你地幾歲？

未食都咁，食咗就更加

明顯想食埋你呢豬先分

咁唔好畀隻豬佢，留返畀我

但你係痴線佬喎

痴線佬有咩唔好

我都係咁 拍佐2個月頂唔順分佐手 個感覺就好似你同佢分享 但佢根本唔想知分 戀愛得一個人付出 根本就無意義 越拖越耐仲辛苦

分得

咁痴線佬有咩好

其實我都覺

真係拍拖拍到好lost，覺得自己唔知係到做咩咁，覺得單身返好似會輕鬆好多

我同你一樣
一齊之後兩三個星期就提出分手
信我 呢個先係佢真面目

宜家過得好好 係間唔中有啲嬲

係你提出？咁而家仲一齊緊？